垃圾viuTV個花姐以為自己邊撚個

老味都唔撚識仲懶大袋

who?

你又邊撚個

兩隊垃圾加埋都未夠老味鬥啦

Your girlfriend’s favorite

花姐死老野
推到老味diss 鳩佢

聽日考試仲唔溫書？

推

乜撚野啊

費事相認

認親認戚

認真非吹水 再講落去騎劫不了

老味應該都係鳩噏姐...

老味啲歌其實好垃圾

師兄聽開咩高質歌?

agger

我諗未必會
老味現實行徑好似同曲風相反

但聽得爽喎
樂壇搵唔到

呢條友又邊撚個。。。

花蛆係金牌經理人嚟㗎

有冇片

全部都係垃圾

我比較想知係邊個上去？ 翁主席？

花姐

即係參賽但入唔到圍

尊重蜜蜂翁

merra?

邊個老味...

花姐唔識老味好正常
老味呢d太非主流

垃圾viuTV個花姐以為自己邊撚個

事實係 老味啲歌只啱小眾聽
如果變咗主流=變咗質

邊個花姐
離開連登viutv post根本無人識viutv啲人

是咪講緊舊歌

笑死蜜蜂翁張表寫住得162

地球係平 地球係平

咁確實佢真係好矮

嗰個花姐連米奇老味都唔識，好打有限。

想知佢上去係咪唱老味d歌

老味啲歌又咪千篇一律
富林苑一開頭係幾有新鮮感
黑社會隻碟已經係最後一隻有創新既碟
之後全部一鳩樣咁濟
屌你條女 我好有錢好型好勁人生贏家
你好廢好窮正一Loser
嚟嚟去去得番呢啲
但Hip pop又點止呢啲

又咁講，翁主席又真係唔可以話佢好有音樂才華咁…囉…

認同，我最撚鍾意豪宅東

之前屌外星人、蜥蜴基佬都還好，最近都真係技窮

點都好，viutv真係唔應該有少少成績就以為自己大台

完全同意
奶油包近排出左果堆果我都覺得大同小異
雖然支持左老味一段時間
但都覺得佢地收收地皮

果堆歌

黑社會隻碟已經係老味巔峰時期
可唔可以屌少陣人地條女同劈友
再挑戰吓聽眾嘅底線

咁邊撚個老味呀

你追左四年個女神個男神

支持老味

係旺角我最撚惡 屌你咪撚學

#尊重蜜蜂翁 #取消全民造星

viuTV靠串柒柒出位真係好噁心
況且依家串都輪到老味串先
幾時輪到ViuTv 仲要入面個師奶花姐

成班死窮撚唔識六大富豪

人生嬴家先係顛峰呀屌你

viutv我除左杜汶澤果兩套之外完全冇睇過,亦都唔撚識佢d人

係咪9up架
片都冇

富林黨

我覺得唔係叫走下坡
應該咁講
佢地係不斷轉緊型試唔同嘅野
如果佢一直只係玩翻黑社會劈友嘅題材又可以玩到幾多首beat呢
唔同嘅beat配翻唔同嘅歌詞唔同風格
我反而覺得佢地每一隻碟都好唔同,好新鮮無辦法一齊比較

咪玩啦
你上得呢啲節目 就算贏
出嚟嘅歌都唔會俾你唱當你條女係雞呢啲詞咖啦

千篇一律無改過嘅係態度
佢地有keep住試唔同嘅曲風
一開頭自己搵外國歌手beat同自己整beat
而家佢地搵silverstrike整其實聽beat已經有好明顯嘅分別

如果佢地唔屌你條女唔鞭住個煲就唔係米奇老味喇
吓吓都要跟住個mainstream走咩
btw係 hip hop唔係hip pop, hiphop唔係pop 請尊重,謝謝
嚟嚟去去嘅歌詞係hiphop有一個genre叫trap music唔識嘅可以上網search下

都係一班hku 仔出黎r 下撈姐
撈唔掂咪返去做
個個富二代黎既

串還串
我唔係話viu搞個節目串柒柒啱
但經過左全民造星1
係人都知個節目風格
擺明靠串同笑參賽者黎出位
你班人明知係咁都去參加
自己發明星夢，助長花姐
個人覺得班人都唔抵可憐

捧條大陸仔jiang tao

人哋咁多fans唔捧佢捧邊個

奶油神

成首歌一半時間loop同一句，搞到我以為部機壞撚咗

的確係咁
你想join對方個遊戲
就要知道個遊戲係玩乜同守遊戲規則
人地大袋 係因為對方大得起
有本事 咪唔撚好join對方個遊戲囉

我覺得老味都係吹水玩下啫, 應該唔係認真

玩?
邊個同佢玩呀
佢地同花姐好熟呀

又唔係紅
連人都未撚識做
玩地下算撚數啦

屌你係咪on9 架, 邊有話佢地同花姐熟?! 講緊佢地一向都仲意玩野9up 啊

花姐都唔係到底25歲
邊到會知25歲鍾意d 乜

Mirror 收唒皮

所以呢D咪永遠上唔到枱面
俾人串 係抵

事實真係冇 500 萬人聽

主流應該難啲接受到佢地成日屌人條女

邊撚個黎

唔係紅？ 一首劈友街屌打成隊mirror啦。

唔係紅，不過紅過你。

老味個個有正當學位, 搞音樂係當hobby都紅到上Clockenflap 啦

嗯...屌打mirror
咁做乜去全民造星做小丑

乜柒老味靠埋啲垃圾flow 垃圾lyrics
都生存到咁多年咪算佢地好彩囉
而家乜撚嘢咁柒巴閉要個個人都識佢地啊
咁多年都冇嚟進步
得閒淨係識搏吓上連登高登比人circle jerk
就好心摺埋啦屌

你一咒人摺埋, 人地就即刻上埋麥花臣😂😂 好笑

都真係幾好笑 垃圾過街老鼠都上到神枱

聽過人生贏家未

識老味都唔撚識邊個花姐啦

真係唔撚識

成炸罌粟殼 跌咗落個鑊

差佬同我博 上黎角

Hip hop係咁嫁啦

算唔算係回應

做乜撚

7月25
一齊去九展

事實係老味播放次數真係過500萬
佢兩隊加埋都未夠班
真嘅YouTube播放次數未必係truth
佢哋viutv播放時數咁多 除開肯定多啲

九展係邊隊

富林黨 好朋友喺新華社

你又要去人哋到玩又要挑戰人哋
咁不如你直接話踩場算喇

如果你覺得本身就紅緊咁上呢個節目做咩呢
咪一路自己搞起佢囉
而家咁樣搞都唔知為乜

其實6個都好矮
平均都無米七

為咗七月新show宣傳

所以老味喺邊個

花姐做得呢啲所謂娛樂圈節目,有翻啲對本地音樂組合嘅認識唔係好基本咩

the low mays

得主席叫好矮, 其他唔算好高但唔矮

Trap係咁玩架喎

啲人真係唔識架喎，人哋講明玩traps
同埋認真你便輸了，真係以為老味好認真

阿蜜蜂翁真係去咗cast全民造星

班on9真係當佢係認真

痴撚線

上面班友話翁主席發明星夢我諗你哋真係收收皮先，佢擺明係玩膠，只係諗唔到所謂花姐viutv扮大牌連profile都唔睇就走咁臭串囉

如果你個角度係以為老味奀星想紅但係俾人嫌棄覺得懷才不遇好樣衰，咁你就錯喇

就講翁主席，家住薄扶林半山老牌豪宅富林苑二千幾呎，出入揸瑪莎拉蒂，喺英國讀緊名名哋嘅大學，有家底有學歷，根本就唔稀罕呢啲基層市民嘅娛樂行業

你哋呢啲社會低下階層根本唔明白有錢仔想玩咩就玩咩

擺明玩膠咁嬲咩啫

上面班人仲緊張過佢本人

你睇吓佢啲IG post先啦，佢創造個形象就係去屌鳩人嘅有錢仔

實際上個個都係知書識禮揸外國pp第時奴役你嘅富裕階層

‘名名哋’ 😂係好撚名嘅大學

咁做人謙虛啲好嘅，學方姨姨話齋

垃圾花姐
拍個垃圾節目就想洗底

出黎圍埋跟住beat鳩up就話好trap
啲歌根本垃圾

無一個高過米七喎，矮過米七都唔係矮？
點唔高又唔矮法ching同佢地一樣高？

睇過佢地3個毒撚 1個mk去日本個集
班男團就唔評論 普通打工
個花姐 又造作 又唔識尊重人
呢啲on9 點解升到位

連登仔真係好燈得

d傻閪以為一定要有意義有feel先係hiphop 其實外國rapper見你睇你唔順眼咪一鳩樣diss你老母臭閪 戇鳩成撚日日搵外國hip pop 做例子 其實就乜柒都唔撚識

有錢都唔夠仲要高材生呢吓抵死
睇下奶油包啲英文
再睇下MIT畢業生啲英文
根本唔係同一個層次

聖保羅gang

最鍾意豪宅東
唔係話𠵱家唔好，但冇之前咁震撼

垃圾歌垃圾粉絲

聽咗佢地好耐 淨係記得奶油包係hku仔 唔知其他人讀咩

鳩講幾句粗口就話係diss track好trap咁
老老實實pewdiepie隻bitch lasagna都好過佢地

其他喺外國讀大學
健康華KCL LLB畢業
翁主席學歷

馬太福音都係喺kongu讀biochem

Coed仔
個個非富則貴

花姐
鬼有後生睇佢個造星咩

我想講 並唔係咁

JP Morgan 啊, 你估佢真係認真想同你玩造星咩😂

所以咪話嬲咩啫

佢地好似個個都係外國讀過書
之前啲訪問有講過

唔識老味好出奇？

漢和仔同劈友方都係外國, 睇IG story 就知

你真人應該好撚odd
學下點同人相處啦

好似得馬太福音一個無提過自己有無去過外國
其他5個肯定都有

imperial 全球十大

原來真係人生贏家, 吹唔漲

馬太福音係hku讀cs定is
奶油包都係hku 有上莊

普通人唔識無問題架窩

但係撈得呢行就要識呢個圈子嘅人
留意呢個圈子嘅消息架啦

隻花姐又有咩料呀

加埋jp摩根 懷疑一個月人工高過個乜春花姐三個月

翁主席有mon po

翁蛇好波 全力G持翁蛇